[
  {
    "text": "Tráfico drogas na rua José Felipe de Souza bairro ITAMBI CIDADE Itaboraí durante dia e noite , lembrando que fica 2 ruas do Dpo .",
    "spans": [
      {
        "start": 22,
        "end": 42,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 50,
        "end": 56,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 64,
        "end": 72,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 124,
        "end": 127,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Quero relatar sobre o baile funk no bairro Paraíso , cidade São Gonçalo na região da UERJ FFP começa no início da madrugada de quarta-feira e tem ido quase até de manhã ( das 23 : 00 até as 06 da manhã ) . Desde o ano passado acontecia seguidamente semana após semana atrapalhando o sono de todo mundo ! Isso é um desrespeito , com quem trabalha/estuda cedo . Provavelmente é promovido pelos bandidos do morro do Feijão com ligação com o Comando Vermelho . Os próprios bandidos divulgam a filiação e desafiam a polícia abertamente .",
    "spans": [
      {
        "start": 36,
        "end": 50,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 53,
        "end": 71,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 85,
        "end": 93,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 404,
        "end": 419,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 438,
        "end": 454,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 511,
        "end": 518,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "No bangu4 nesse sábado vão explodir o muro que da para o lixão depois das visitas já tem muito c4 escondido na cela b2 e b3 e mais escondido na reciclage que e por lá que entra . quem coloca no muro a bomba e o funcionário da reciclage que recebeu 500mil para fazer e ele pode chegar perto do muro .",
    "spans": [
      {
        "start": 3,
        "end": 9,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bom dia os morros chapéu mangueira e babilônia está uma bagunça . Duas facções estão disputando território todos os dias tem tiroteio nas duas comunidade . No morro chapéu mangueira o terceiro comando bota regras na comunidade upp não entra eles atiram na polícia meu filho véu me visitar colocaram uma pistola na cabeça do meu filho isso é um absurdo . Na babilônia é comando vermelho todos os dia também tem tiros . Aí eu pergunto para que serve a upp ? Obrigado espero que a minha denunciar seja levada para frente na aguento mais essa palhaçada que está acontecendo nas duas comunidade .",
    "spans": [
      {
        "start": 11,
        "end": 46,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 159,
        "end": 181,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 184,
        "end": 200,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 227,
        "end": 230,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 256,
        "end": 263,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 357,
        "end": 366,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 369,
        "end": 385,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 450,
        "end": 453,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Douglas mais conhecido como travesti Nicole que já foi preso por envolvimento junto com seu ex companheiro no crime contra um policial morto entre 2008 e 2013 no bairro do vasco em belford roxo , que alguns anos até hoje está solto novamente morando na rua impala , número 5 , bairro de parque amorim também em belford roxo está a atrair os garotos entre 11 e 17 anos para a residência , em troca de sexo oferece drogas , roupas de marca e dinheiro para abusar de crianças . usando do dinheiro de roubos de celulares na Quinta da boa vista , madureira , lapa e duque de caxias como chamariz . o homossexual vestido de mulher , cabelos negros cumpridos tem uma marca de queimadura marcante no pescoço e está sempre na companhia de garotos em sua residência , muito conhecido e temido na localidade por usar armas brancas como gilete , navalha , estilete e facas , já arrancou a orelha de um jovem homessexual em uma parada gay no bairro vasco , em sua casa e farto material pornográfico , como revistas e DVDs , drogas além de objetos que o rapaz usava , como calcinhas , peruca e outros apetrechos femininos . várias latas de cervejas , evidenciando o consumo de bebidas alcoólicas pelos menores . o mesmo e lider de uma gangue de travestis que faz assalto a transeuntes nos lugares informados aqui nessa denúncia . travesti PEDÓFILO , aliciar menores de todos os bairros , todos moradores da localidade são testemunhas e podem provar informações e . existe inquérito abertos contra o mesmo como exemplo por outroscrimes , como estupro e atentado violento ao pudor e até tentativa de assassinato o mesmo diz não ter medo da polícia e da justiça , e perigoso e procurado pela polícia civil que já esteve no local e não encontrou o meliante , pois trabalha na prostituição até 1 hora da manhã com sua gangue . horários possíveis de ser localizado entre 2 da madrugada e 14 hs todos os dias . familiares moram do lado do endereço aqui informado . em nome do Processo Penal . Direitos da Criança e do Adolescente realizo essa denúncia para ajudar a acabar com esses tipos de crime de uma vez por todas e confio na justiça e polícia militar , civil e federal . fotos do travestir procurado rede social https : //www . facebook . com/nicole . straysse ? fref=ts",
    "spans": [
      {
        "start": 0,
        "end": 7,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 37,
        "end": 43,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 162,
        "end": 177,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 181,
        "end": 193,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 253,
        "end": 263,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 277,
        "end": 300,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 311,
        "end": 323,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 520,
        "end": 539,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 542,
        "end": 551,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 554,
        "end": 558,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 561,
        "end": 576,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 929,
        "end": 941,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 2120,
        "end": 2153,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Eu denuncio o moto táxi da estrada guandu sapê em frente o bobs em Campo Grande RJ , eles são disk droga . . Os usuários liga e eles entrega a droga Conhecido como Diego do contato 964851203 Não aguento mais eles entregando droga no meu bairro Charles Dickens todo final de semana",
    "spans": [
      {
        "start": 27,
        "end": 46,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 59,
        "end": 63,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 67,
        "end": 82,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 164,
        "end": 169,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 237,
        "end": 259,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Já é a terceira vez que envio mensagem para o aplicativo pois não tive êxodo no envio pois os policiais nem passaram aqui . pois estão usando drogas ao ar livre no meio da rua e vendendo drogas é estão desrespeitando moradores e crianças .",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Avistei o veiculo onix de placa LRS 8021 roubado ontem em duque de caxias circulando com as placas cobertas no complexo da mare na regiao conhecida como parque uniao por volta das 4h da manha de hoje 20/09/2016",
    "spans": [
      {
        "start": 58,
        "end": 73,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 111,
        "end": 127,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 153,
        "end": 165,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Começo a me perguntar se isso aqui funciona pois TODOS OS DIAS é a mesma coisa consumo e venda de drogas ! ! ! PELO AMOR DE DEUS ! ! ! DÁ PRA RESOLVER ISSO OU Não ?",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "As fracções TCP e ADA estão querendo realizar um baile funk no final da Rua Laurindo Filho em Cavalcante . E pior é que tem indícios de que o batalhão da área está sabendo e que levará propina de R$3 . 000 , 00 por baile realizado . Sem contar com as motos roubadas circulando no bairro . Desde já agradeço .",
    "spans": [
      {
        "start": 12,
        "end": 15,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 18,
        "end": 21,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 76,
        "end": 90,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 94,
        "end": 104,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 142,
        "end": 150,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Traficante Galo , atual chefe da vila aliança . . . vocês precisam mandar uma mega operação . . . ele fica nas localidades conhecidas como tiroteio e adidas . . . mandem bope , choque e bac . . . eles estão acabando com a favela",
    "spans": [
      {
        "start": 11,
        "end": 15,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 33,
        "end": 45,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 139,
        "end": 147,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 150,
        "end": 156,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 170,
        "end": 174,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 177,
        "end": 183,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 186,
        "end": 189,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Colocação de barras de ferro por traficantes impedindo a entrada e saída dos moradores com seus carros .",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Carro roubado no morro boa vista no fonseca Niterói",
    "spans": [
      {
        "start": 17,
        "end": 32,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 36,
        "end": 43,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 44,
        "end": 51,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Aqui na Rua da Torre com a rua Marques de Abrantes em frente au bar do sansao tem uma boca , de fumo bem perigoso homem armado hoje aqui próximo a uns 800 mts mataram um policial isso tem que acabar",
    "spans": [
      {
        "start": 8,
        "end": 20,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 31,
        "end": 50,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 64,
        "end": 77,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Pode ser visto agora na vila São José bairro Pantanal o ladrão de carga Ricardinho com vários elementos armados o mesmo está fazendo vários roubos de cargas na região tendo como cúmplice o assessor do vereador Guilherme de nome Artur como seu braço direito",
    "spans": [
      {
        "start": 24,
        "end": 53,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 72,
        "end": 82,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 210,
        "end": 219,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 228,
        "end": 233,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ja completou uma semana em que homens estao desmatando uma area grande sem licença ambiental na minha rua sao varios tipos de arvores dentre elas eucaliptos centenarios estao acabando com tudo !",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Avisar que a comunidade da palmeira e morro santo cristo em niteroi estão subornando a PM pagando proprina e avisando quando vai ter operação no local . Eles veem em 1 camburão . Varios veiculos principalmente motos usados para cometer crime na região oceanica de niteroi .",
    "spans": [
      {
        "start": 13,
        "end": 35,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 38,
        "end": 56,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 60,
        "end": 67,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 87,
        "end": 89,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 245,
        "end": 271,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ontem passando pelo viaduto são Pedro vindo dá direção de Botafogo por volta de 21 horas percebi um carro estacionado próximo a praça de santo Cristo com três ou mais não deu para perceber direito c armas de fogo pistola e fuzis",
    "spans": [
      {
        "start": 20,
        "end": 37,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 58,
        "end": 66,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 128,
        "end": 149,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Peguei um táxi kyi7922 cobalt motorista engrassadinho notei uma arma pratiada encaixo dele na perna",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Relato que todos os dias na rua barao de Petropolis no Rio comprido na entrada do acesso à favelinha existe uma nova de fumo . Nós moradores não podemos sair de casa . Estamos apavorados pois temos que ficar ouvindo esses marginais andar de moto e gritar que estão vendendo drogas .",
    "spans": [
      {
        "start": 32,
        "end": 51,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 55,
        "end": 67,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 91,
        "end": 100,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Tem gente vendendo maconha , cocaina e crack na minha rua .",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Uns dos homens que mataram o policial em são João de Meriti está no morro do amor no jardim iris vulgo Mara do santuário ou titio e Dodô",
    "spans": [
      {
        "start": 41,
        "end": 59,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 68,
        "end": 81,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 85,
        "end": 96,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 103,
        "end": 120,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 124,
        "end": 129,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 132,
        "end": 136,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Veiculo branco a uma semana parada no mesmo local fruto de fulga .",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Tráfico de drogas e depósito de alimentos clandestino das barraquinhas de comida da passarela da barra . Comidas vencidas e diversos animais no local além do tráfico de drogas",
    "spans": [
      {
        "start": 84,
        "end": 102,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Marginais armados de pistolas promovendo baile funk e vendendo drogas no condomínio habitacional minha casa minha vida ameaçando moradores e colocando barricadas nas ruas do bairro que no momento está com várias ruas bloqueadas .",
    "spans": [
      {
        "start": 73,
        "end": 118,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Gostaria de denunciar três vagabundos que estão entrando nas residências das pessoas , isso vem acontecendo na rua José Marques centro queimados , os vagabundos são usuários de drogas . Um atende como Vandinho o outro como Maicon , o terceiro é um homem jovem negro ex presidiário , tem 1 , 70 , magro . Ambos são moradores da mesma rua , o Maicon é neto do sr Severino e está andando com uma faca pela rua",
    "spans": [
      {
        "start": 115,
        "end": 127,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 128,
        "end": 144,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 201,
        "end": 209,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 223,
        "end": 229,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 341,
        "end": 347,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 361,
        "end": 369,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bar da da Sônia toda sábado pra domingo têm baile funk pra venda de drogas . Rua Carolina Nunes em frente ao campo da caixa água Vilá Tiradentes são João de Meriti desfile de armas brigas confusão . Área do 21bpm . horario quê ocorre apartir de 00 : 00 horas até pela manhã de domingo",
    "spans": [
      {
        "start": 81,
        "end": 95,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 129,
        "end": 144,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 145,
        "end": 163,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 207,
        "end": 212,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Os traficantes da comunidade estão abusando de poder na comunidade vizinha , do triângulo em Deodoro ( Atras do SEST/SENAT ) , os traficantes estão portando fuzil e pistolas durante todo o dia , eles revistam suspeitos que passam por eles a qualquer hora do dia , a comunidade já não Aguenta mais tanta desordem causada por esses elementos , a venda é feita em um bar próximo do número 42 .",
    "spans": [
      {
        "start": 80,
        "end": 100,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 112,
        "end": 122,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Tem Um jovem de Camisa Laranja Vendeno Troga",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Boa noite , moro na rua são Francisco de Assis , no bairro de Tomazinho em são João de Meriti e o tráfico está esburacado todas as ruas transversais a minha , e colocando barricadas para evitar a entrada da polícia , a prefeitura já este ve no local e fechou os buracos , porem eles voltaram a abrir , gostaria que a polícia tomasse um providencia pois já moro lá a 20 anos e não quero ser obrigada a me mudar por cauda da bandidagem . Desde de já agradeço a atenção e fico no aguardo de uma solução .",
    "spans": [
      {
        "start": 24,
        "end": 46,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 52,
        "end": 71,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 75,
        "end": 93,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 207,
        "end": 214,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 219,
        "end": 229,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 317,
        "end": 324,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Venham pro parque união no complexo da maré , por Favor se possível hoje",
    "spans": [
      {
        "start": 11,
        "end": 23,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 27,
        "end": 43,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Tem um carro abandonado na esquina de Rua Morrinhos com Formosa em Vila Zulmira em São João de Meriti . Veiculo envolvido em ocorrência com furos de bala . Marginais estão roubando peças agora .",
    "spans": [
      {
        "start": 42,
        "end": 63,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 67,
        "end": 79,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 83,
        "end": 101,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "BOCA DE FUMO . TRAFICANTES USANDO E VENDENDO DROGAS . ESTÃO ARMADOS COM PISTOLA E RÁDIOS TRASMISSOR . AV JULIO LIMA . ATRAS DO MATERIAL DE CONSTRUÇÃO DO CARMELO NAS GUINDAS . BAIRRO SANTA LUZIA . SAO GONÇALO . RJ",
    "spans": [
      {
        "start": 102,
        "end": 115,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 175,
        "end": 193,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 196,
        "end": 212,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "baile funk c som mto alto no final da rua cabucu venda de drogas no local . possiveis motos roubadas tb",
    "spans": [
      {
        "start": 38,
        "end": 48,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bandidos de outro morro vieram fugidos de operação de hoje na zona norte e estão espalhados pela cidade de deus andando tranquilamente",
    "spans": [
      {
        "start": 62,
        "end": 72,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 97,
        "end": 111,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vendas de drogas a noite comandada por um elemento chamado Negão . Quando não é o próprio vendendo , coloca seus dois filhos de mais ou menos 16 a 18 anos para vender .",
    "spans": [
      {
        "start": 59,
        "end": 64,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Baile funk pra vender drogas uma carreata de motos com vários elementos armados",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Principais traficantes do bairro Caxambu em Petrópolis",
    "spans": [
      {
        "start": 33,
        "end": 40,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 44,
        "end": 54,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Amanhã dia 29/11/2016 , na parte da manhã , um homem que perdeu a causa , está preparando um atentado para a juiza Raquel , da 49a Vara do Trabalho .",
    "spans": [
      {
        "start": 115,
        "end": 121,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 127,
        "end": 147,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Na rua Luciene villa França da Silveira número 61 tem uma rede de internet clandestina com uma subestação na avenida fuscão 116 também tem um gato de luz venda de drogas e prostituição infantil está uma coisa horrível na casa da Fátima e que ficam o dinheiro ela fica no portão vendendo e recebendo e a Daiene recebe o dinheiro e o Marcelo vai de moto pegar droga",
    "spans": [
      {
        "start": 7,
        "end": 39,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 109,
        "end": 127,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 229,
        "end": 235,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 303,
        "end": 309,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 332,
        "end": 339,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Traficante vulgo Foguinho , colocando barricadas na entrada da Rua Gregorio de Matos , aterrorizando moradores e ameaçando pais de família de morte . Na data de ontem fiz denuncia pelo aplicativo e pelo telefone pois a situação era emergencial . A comunidade da localidade esta apavorada porque esse menor esta tentando se tornar um Traficante da localidade e tem feito muito terrorismo .",
    "spans": [
      {
        "start": 17,
        "end": 25,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 67,
        "end": 84,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Tem duas motos roubadas na rua tupinambás 108 , moqueta , nova Iguaçu uma Honda biz sem placa é uma Suzuki ambas de cor cinza todas as duas encontra se agora nesse endereço",
    "spans": [
      {
        "start": 31,
        "end": 41,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 55,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 58,
        "end": 69,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Baile funk usos de drogas até o amanhecer , os moradores cansam de ligar pro 190 , e nunca a polícia vem . Hj neste sábado dia 19 de agosto às 22 hrs terá o Baile de bandido .",
    "spans": [
      {
        "start": 93,
        "end": 100,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Baile funk drogar algazarra sem deixar os que trabalham dormir !",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Diariamente a partir de 18 : 00 ate as 23 : 00 o cidadão permanece no local traficando e constrangendo os moradores com ameaças .",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Boa noite todos os dias a noite jovens usam drogas sem nenhum pudor aos vizinhos nesses endereços aí . Hugo Freitas fiquei sabendo que esse Hugo Freitas esconde as drogas dentro da mochila em casa . Esse é o responsável pela compra das drogas e consumo entre os jovens nestes endereços conforme listei . Tudo isso a noite entre Duque de Caxias ( Jardim Olavo Bilac ) São João de Meriti .",
    "spans": [
      {
        "start": 103,
        "end": 115,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 140,
        "end": 152,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 328,
        "end": 343,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 346,
        "end": 364,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 367,
        "end": 385,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Venho através desta a acusação do morador dá vila citada abaixo , Pois o mesmo impede os moradores de entrar e sair dá vila , ameaçando com gritos , falando alto , armas de fogo ( arma branca ) , apontando para todos os moradores e fazendo algum tipo de drogas , Pois só vivem fazendo festas até altas horas e aos fins de semana também , vem constantemente fazendo isso . ja anunciamos a polícia local e nada foi resolvido . Pois peço que fazem algo por isso , antes que alguém tenha um retorno infeliz ou até mesmo morte .",
    "spans": [
      {
        "start": 388,
        "end": 395,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Hoje 11/6/2017 as 3 : 08 já houve duas vezes a ocorrências de balões junto de fogos nas proximidades da Rua Olga , Bonsucesso",
    "spans": [
      {
        "start": 104,
        "end": 112,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 115,
        "end": 125,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Boca volta a funcionar na favelinha no vila 3 esporadicamente durante o dia , é firme a noite no beco de cima na esquina dá aldrovando pena com Nonato Farias na rampa se vier no talento pela girão Barroso pega esse bosta de cobra",
    "spans": [
      {
        "start": 26,
        "end": 35,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 45,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 124,
        "end": 139,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 144,
        "end": 157,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 191,
        "end": 204,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Traficantes do morro da Caixa d'água no vila 3 voltam a colocar estica na aldrovando pena com Nonato Farias no beco de cima , com um atividade que fica na outra extremidade do beco no acesso pela girão Barroso , normalmente esse atividade aparece na parte da tarde a partir das 14 HS as vezes mais tarde",
    "spans": [
      {
        "start": 15,
        "end": 36,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 46,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 74,
        "end": 89,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 94,
        "end": 107,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 196,
        "end": 209,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Movimento de venda de drogas , 20 jovens com armas , cerca de 3 Garotos com pistolas , não há armamento mais pesado .",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Informo que o terreno que tem em frente a estação do BRT e ao lado do bombeiro no campinho , virou uma Cracolândia e eles já arrombaram a paroquia N S da Conceição . Hoje ao passar de ônibus vi saindo duas pessoas e uma delas com roupa como se fosse jogar futebol e a outra bem arrumada , como sou curiosa continuei olhando e vi um grupo indo ao sentindo do imóvel que não sei bem o q é dentro do terreno . O muro já foi refeito pela paroquia pois pertence a ela e eles quebraram , agora o padre ira construir outro e capinar antes que eles tomem conta , a qualquer hora você vê a movimentação dentro do terreno . Peço ajuda antes que vire definitivamente a Cracolândia igual a do Jacaré , já basta nosso bairro ter tanto assalto . Fico grata !",
    "spans": [
      {
        "start": 82,
        "end": 90,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 138,
        "end": 163,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 681,
        "end": 687,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Tráfico de drogas ocorre tranquilamente o dia todo no ponto de moto táxi do conjunto MERCK . Dizem que pagam 60 , 00 toda semana para os PM .",
    "spans": [
      {
        "start": 85,
        "end": 90,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Está d+ a falta de segurança pessoas armada e vendendo droga o dia inteiro na beira da linha ameaçando moradores tocando o terror de quem chega tarde do trabalho ou mesmo quem entra de carro muita falta de segurança por lá . Tá demais e os traficantes nem são da área vinjerak de fora para descraçar a nossa paz o povo está inseguro não tem o direito de ir e vim sem serem parados por esses criminosos apontando armas e ameaças . Pfv patrulhamento lá urgente essa rua fica a poucos metros do centro de Paracambi rj tá d+",
    "spans": [
      {
        "start": 268,
        "end": 276,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 492,
        "end": 511,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 512,
        "end": 514,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ralei Charles miliciano anda armado , copiando morador , envolvido no mercađino vb2 bl 12 c 9 transação e venda de carga roubada de alimentos e bebida , venda de bebida para menor",
    "spans": [
      {
        "start": 6,
        "end": 23,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 70,
        "end": 83,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Jovens traficando ( ficam dura de o dia num bar e numa casa ambos de esquina na rua helio alecrim São pedro da aldeia mais eles escondemos drogas em um outro terreno que fica entre depois da casa",
    "spans": [
      {
        "start": 84,
        "end": 97,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 98,
        "end": 117,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "No momento vários bandidos saindo do morro da fé indo pra o morro do trem , várias armas e muchilas cheias de drogas ! ! ! ! Estão dizendo q vai rodar dentro do ipase pra matar os polícia q mora no Conjuntos ! ! ! Eu sou moradora e moro nos prédios na fé e da minha janela da pra ouvir tudo ! ! ! Eles estão com uma lista de polícias q eles querem matar . . . pelo amor de Deus . . . .",
    "spans": [
      {
        "start": 37,
        "end": 48,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 60,
        "end": 73,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 161,
        "end": 166,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Há aqui na minha rua um rapaz que está vendendo drogas em casa . A casa geralmente fica fechada . Acredito que ele nem more la . É tudo muito discreto !",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Bom dia ontem foi trazido para itaoca um bairro de sao Gonçalo um caminhão frigorífico raptado por traficantes do complexo do Salgueiro onde está escondido neste bairro d itaoca próximo ao campo de futebol principal no qual está sendo vendida à carga d frangos para os moradores por R$ 50 , 00 , este caminhão está escondido dentro do mato em frente ao campo principal q fica ao lado das instalações da rádio tupi .",
    "spans": [
      {
        "start": 31,
        "end": 37,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 62,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 114,
        "end": 135,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 171,
        "end": 177,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 403,
        "end": 413,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "\" Vossa Excelência , Solicito , em caracter iminente , impossibilitar ao conter uso de armas em quaisquer circunstancias . Como também , tutela sob bem jurídico de abuso de relativa incapacidade civil e penal",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "TRSAFICO VINTE QUADTRO HORAS POR DIAS rua TAURUS ELED EDTSO AQUI HA DOIS MESED DANDO tiro POR ALTO ENCHURRALADO MORADORES VENVEDOR DROGAS ESCONDEDO DROGAS DENTRO DA CAIXA DE GORDURAS NO QUINTAL DA rua TAURUS LOTE SEUS Q7ADRA F ESTAMOD NO MEIO DO FOGO CRUZADO VEM NOS AJUDAR A POLICIA CONTAMOS CO . DEUS E DEPOIS COM vcs OS PERICOSO ESTAÔ AQUI ROĎRIGO VUGO BUCHEXA VINIUS . LUCAS VUGO NEGO BOBO TERRO DA TAURUS E TERRO DAS POLICIA MUROS TODIS PIXAFIS AGORA MESMO NEsTE MOMENTO Eles Estao dando tiro por ALTO aterrorizado a rua eu sair cinco da manha com medo mais tenho que trabzlhar sou pai e maé nos zjudem a rua TAURUS pede ajudar contamos com DEUS e depois com vcs",
    "spans": [
      {
        "start": 42,
        "end": 48,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 201,
        "end": 207,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 276,
        "end": 283,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 343,
        "end": 350,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 356,
        "end": 370,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 373,
        "end": 378,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 384,
        "end": 393,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 403,
        "end": 409,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 422,
        "end": 429,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 614,
        "end": 620,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Um grupo de polícias militares estão realizando serviço de segurança irregularmente para empresas de transporte , na Rio-Santos , em Campo Grande .",
    "spans": [
      {
        "start": 117,
        "end": 127,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 133,
        "end": 145,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bom dia . . . Hoje , 04 . 11 . 2016 . . . . . As 12 : 30 . . . Bandidos armados . . . usando uma casa como boca de fumo na rua João Maurício campos de medeiros , esquina com a rua Maria do nascimento entre os bairros do coelho e jóquei club em São Gonçalo . Muita droga no local . . . Eles ficam na varanda dessa casa abandonada de segurança para a droga . . . nessa casa te um pé de jaca e abacate . segunda casa de esquina . Alo paramos do jóquei club .",
    "spans": [
      {
        "start": 127,
        "end": 159,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 180,
        "end": 199,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 209,
        "end": 240,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 229,
        "end": 240,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 244,
        "end": 255,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 442,
        "end": 453,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Homem armado na rua Victoria em piabeta , Magé RJ . Homem meia idade vale jeans escura camisa polo vermelho e bone verde",
    "spans": [
      {
        "start": 20,
        "end": 28,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 32,
        "end": 39,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 42,
        "end": 49,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Todos os dias nas redondezas da rua Júlio César é Oliveira Ribeiro ( em Bangu ) , dois elementos bem novos rondam em busca de vítimas para assaltar . Entre 4 : 30 e 5 : 10 quase todos os dias . A moto faz bastante barulho e eles circulam por essa área bem lentamente nesse período . Os mesmos já fizeram algumas vítimas , principalmente mulheres indo trabalhar . Por favor nos ajudem . Somos trabalhadores e só queremos ir trabalhar com a paz de Deus . Obs : Esses meninos fogem sempre pela passarela dá av . Santa cruz , rua agrícola . Em frente à fábrica de guaraná MUZZY .",
    "spans": [
      {
        "start": 36,
        "end": 47,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 50,
        "end": 66,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 72,
        "end": 77,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 504,
        "end": 519,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 522,
        "end": 534,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 549,
        "end": 573,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Boa tarde . Na semana passada fiz um relato sobre a violência na Vila Abraão na Ilha Grande , houve uma ação policial onde alguns traficantes foram presos ontem . Quero parabenizar esta ação . Porém não podemos deixar de realizar novas incursões , pois hoje , tivemos mais ím fato lamentável , no qual uma turista foi agredida e roubado por um marginal que foi detido . Mas com certeza existem muitos ainda soltos e fazendo de nossas vidas um inferno . Ainda há tempo de ajudar nossa comunidade . Obrigado . Seguem as fotos da turista e do vagabundo .",
    "spans": [
      {
        "start": 65,
        "end": 76,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 80,
        "end": 91,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Rosemar Marques Sampaio envolvido com assassinos e drogas .",
    "spans": [
      {
        "start": 0,
        "end": 23,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Em frente aos Vidinho",
    "spans": [
      {
        "start": 14,
        "end": 21,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Feira de drogas nas ruas do Senai e rua Tiradentes . Pistolas fuzil desrespeito com moradores apontando armas pras pessoas , até pedindo dinheiro pra crianças intimidando . . . Barricadas ( segue foto ) Basta um policial vir escondido e . assistir tudo de cima do viaduto ( Rotatória do BRT ) . . . Espero que façam algo !",
    "spans": [
      {
        "start": 28,
        "end": 33,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 36,
        "end": 50,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 274,
        "end": 290,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "traficantes estao acampados na rua danton coelho e rua general edigar costa no sacramento sao gonçalo",
    "spans": [
      {
        "start": 35,
        "end": 48,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 55,
        "end": 75,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 79,
        "end": 89,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 90,
        "end": 101,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Estão atacando a base da UPP na penha localidade morro da fé prioridade no local",
    "spans": [
      {
        "start": 25,
        "end": 28,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 32,
        "end": 37,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 60,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Relato que na rua barao de Petropolis no bairro Rio comprido existe boca de fumo na entrada do acesso da favelinha . Bem no final da rua sem saída . Já instalaram um local com telha para vender as drogas . Os bandidos ficam armados todo momento .",
    "spans": [
      {
        "start": 18,
        "end": 37,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 60,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 105,
        "end": 114,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 133,
        "end": 146,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "rua Jeremias com rua israel varios homens armados ecom drogas . cidade de deus",
    "spans": [
      {
        "start": 0,
        "end": 12,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 17,
        "end": 27,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 64,
        "end": 78,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vagabundos infiltrados na rua praticamente 24hs , tô denunciando e até agora nada de algo para tentar resolver para prender esses criminosos . Eles ficam no fim da antiga rua 72 , no bairro Jardim Catarina , uma pequena casa em construção irregular da todo suporte para os traficantes , desde que o rapaz mudou se para a rua , não temos mais paz , imploro a ajuda do poder do estado para desarticular td isso , faça uma investigação , pois não adianta vir fardado pq eles tem olheiros por todo o canto e fogem . Socorro ! ! ! Nós vos pedimos",
    "spans": [
      {
        "start": 171,
        "end": 177,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 183,
        "end": 205,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ajudem nós moradores da maré . Não podemos ter paz . Muito tiros pricilpalmemte na tatajuba nova Holanda com a baixa . .",
    "spans": [
      {
        "start": 24,
        "end": 28,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 83,
        "end": 91,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 92,
        "end": 104,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 111,
        "end": 116,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Boa noite , só vc dá ouvidoria dá polícia que pode me ajudar , já cansei de ligar para o 24 batalhão para 190 nada foi resolvido sou morador do centro de queimados RJ tenho meu país idoso doente ficam mais de 200 moto táxi fazendo uma baderna embaixo dá minha casa a a noite toda fazendo transporte de drogas para morro próximo as localidades são Simão e caixa d'água várias viatura vem aqui no centro dá cidade pega arredo dos moto táxi e deixado ela fazer q quiser na cidade fica um avião de droga noite toda , por favor me ajuda não aguento mais ligar para outro telefone até Pri oficial de dia não adianta nada , peço vc dá ouvidoria que nós ajudem muito obrigado desde que Deus te abençoe .",
    "spans": [
      {
        "start": 34,
        "end": 41,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 89,
        "end": 100,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 144,
        "end": 166,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 343,
        "end": 352,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 355,
        "end": 367,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Queres do tráfico na favela do palmeirinha com três mortos , o traficante Bruno da Silva loureiro conhecido como ( coronel o sagas ) dono do tráfico na favela do muquico vem cordenando de dentro da cadeia várias investidas para tomar o ponto de venda de drogas na favela do palmeirinha , hoje mais uma vez com três mortos na comunidade , seus Gomes de confiança conhecido como chaves e furioso vem realizando investidas a mando de coronel , sendo que deste vez coronel deu um prazo de uma semana para que a comunidade fosse tomada de uma vez por todas , se não iriam ser rebaixado de cargo",
    "spans": [
      {
        "start": 21,
        "end": 42,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 74,
        "end": 97,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 115,
        "end": 130,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 152,
        "end": 169,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 264,
        "end": 285,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 343,
        "end": 348,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 377,
        "end": 383,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 386,
        "end": 393,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Boa noite , gostaria de denunciar os bandidos do Morro do céu , Niterói que fecharam com barricadas e com veículos e os moradores não podem entrar nem sair de carro em direção a ititioca .",
    "spans": [
      {
        "start": 49,
        "end": 61,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 64,
        "end": 71,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 178,
        "end": 186,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Barricadas venda de drogas",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Pizzaria beijo beijo no Grajaú na rua Eng Richard com a rua gurupi . O meliante que matou o segurança e policial aposentado é o bandido que tem o apelido de do mau que reside no morro do encontro na subida dá Grajaú Jacarepaguá próximo sábado segunda passarela . O mesmo a um ano tinha feito um assalto próximo de Pizzaria e o comparsa dele foi baleado e morto pelo segurança Silvio . Daí o do mau foi preso e jurou que assim que saísse dá cadeia iria matar o segurança Silvio . Após o homicídio o bandido soltou fogos e deu tiro com a arma do segurança que tbm foi levada . Espero ter contribuído de alguma forma para elucidar esse fato muito triste , pois o mesmo era muito querido por todos e já tinha sido avisado várias vezes sobre a ameaça . Obrigado",
    "spans": [
      {
        "start": 0,
        "end": 20,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 24,
        "end": 30,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 38,
        "end": 49,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 60,
        "end": 66,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 157,
        "end": 163,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 178,
        "end": 195,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 209,
        "end": 227,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 376,
        "end": 383,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 391,
        "end": 397,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 470,
        "end": 476,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Tráfico no posto de gasolina CONFIANÇA",
    "spans": [
      {
        "start": 11,
        "end": 38,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Tráfico volta com ordens para atirar na polícia no vila 3 na favelinha , rua aldrovando pena esquina com Nonato Farias os muleques são acelerados e sem noção , ficam no beco de cima que fica de frente pra rua Nonato Farias e quando vêem a polícia correm para o beco de cima ou de baixo e empreendem fuga pela girão Barroso quase sempre em direção a rua principal descendo em direção ao depósito de gás , não adianta vir de manhã pois a boca começa a funcionar ao entardecer quando a noite cai e cuidado pois estão atirando em cima , favor não comentar que é denuncia afinal de contas eles não precisam saber que o povo de bem apoia esse trabalho dos enxugadores de gelo",
    "spans": [
      {
        "start": 40,
        "end": 47,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 57,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 61,
        "end": 70,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 73,
        "end": 92,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 105,
        "end": 118,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 209,
        "end": 222,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 239,
        "end": 246,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 309,
        "end": 322,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 349,
        "end": 362,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Boa noite ! Tenho um grupo de vendas no facebook e há pessoas postando venda de notas falsas e cartão de crédito . Não foi a primeira vez , já enviei um wpp para vocês e não obtive sucesso . Coloco-me a disposição para ajudar , dede que média dados não sejam divulgados .",
    "spans": [
      {
        "start": 40,
        "end": 48,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 153,
        "end": 156,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "INSATISFEITOS COM A ATUAÇAO DOS POLICIAIS CIVIS LOTADOS 39ª DP – PAVUNA , QUE ESTAO COIBINDO O ROUBO E A VENDA DE CARGAS ROUBADAS FEIRA DA PAVUNA , TRAFICANTES DA PEDREIRA , INTEGRANTES DA ADA , ESTIVERAM REUNIDOS NOITE DE ONTEM , DIA 18/04 , E DECIDIRAM ATENTAR CONTRA A VIDA DOS LOTADOS NESSA DELEGACIA . O POLICIAL CIVIL “WILLIAM” , CONHECIDO COMO “DIDI” , QUE E MORADOR DA PAVUNA , E O PRINCIPAL ALVO DESSES TRAFICANTES .",
    "spans": [
      {
        "start": 56,
        "end": 62,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 65,
        "end": 71,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 130,
        "end": 145,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 139,
        "end": 145,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 163,
        "end": 172,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 189,
        "end": 193,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 325,
        "end": 332,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 352,
        "end": 356,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 377,
        "end": 383,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "É lamentável ter que conviver com o tráfico de drogas em frente a minha casa . As pessoas já não podem mais receber visitas e nem circular livremente na Rua Vilela Tavares na altura do número 374 , pois bandidos tocam terror impedindo que qualquer pessoa que não seja da comunidade transite ou estacione o seu veículo . Colocam mesa de venda de drogas em frente à rua Vilela Tavares 374 , ficam gritando e afrontando quem passa . Não estamos mais suportando esta situação , onde pessoas estão abandonando suas casas ou vendendo por valor desmerecido do imóvel .",
    "spans": [
      {
        "start": 157,
        "end": 171,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 368,
        "end": 382,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "O traficante loirinho do morro do Castelar q foi o autor dos disparos feito no policial civil q morreu na rua atrás do hospital do Joca em Belford roxo . Ele está comemorando age hj a morte . ele fica na rua Agostinho Vitório no campo do morro .",
    "spans": [
      {
        "start": 13,
        "end": 21,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 25,
        "end": 42,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 119,
        "end": 135,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 139,
        "end": 151,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 208,
        "end": 225,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Um carro com som altíssimo pertubando desde cedo . O dono do carro é dono da loja de rações de animas . Todos os dias nas últimas semanas tem sido um sofrimento . Não da pra dormir , assistir tv , fica difícil até se comunicar dentro de casa .",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Carro abandonado na vila São José na rua nabuco de freitas 110 vermelho com os pneus arriados está sendo usado pra guardar armas e droga , além do n13 e da casa do tino que cuida da boca . Ele esta andando em Carro branco e numa moto vermelha roubados . . . No bar no minha casa minha vida também está tendo movimento 24 hs a rua nabuco de freitas é monitorada por caras com rádios transmissores armados de pistola e fuzil . As luzes dos postes a noite São apagadas e eles se escondem entre a vila São José , São Diogo e beco das escadinhas . Qualquer veículo que entra na rua seja de morador ou de fora São abordados com armas na cabeça dos motoristas e esculachados . A boca fica montada entre o bar do Carlinhos e o bar do seu Sebastião . Os moradores estão aterrorizados . E o pior é quando fica patrulha da polícia militar na rua da América quase esquina com a nabuco de freitas . . . . a sensação que da é que a própria polícia faz a segurança dos bandidos . . . o tráfico rola solto . . . . o ponto da patrulha é a 100m ou as vezes a 50m e eles continuam com o movimento na frente dos policiais . Algumas vezes os bandidos chegam a cumprimentar os policiais . Estamos vivendo num inferno Desde março de 2016 a rua nabuco de freitas que era tranquila . . . sem esse tipo de criminalidade . . . agora anda aterrorizada . Nem a polícia nos defende . É preciso ter policiamento 24h na altura da rua nabuco de freitas 110 . Pois só assim intimidados o tráfico de drogas e o desfile de pessoas mal encaradas armadas e que muitas vezes nem do bairro São . . . . estao vindo de outros morros e esculachando os moradores Nos ajudem a viver na paz que sempre vivemos .",
    "spans": [
      {
        "start": 20,
        "end": 33,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 41,
        "end": 58,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 330,
        "end": 347,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 493,
        "end": 506,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 509,
        "end": 518,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 521,
        "end": 540,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 698,
        "end": 714,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 719,
        "end": 739,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 812,
        "end": 819,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 812,
        "end": 827,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 831,
        "end": 845,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 866,
        "end": 883,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 926,
        "end": 933,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 1221,
        "end": 1238,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 1402,
        "end": 1419,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Baile de bandidos na rua axeleia na entrada na favela do castelar . muitos bandidos armados . Nesse exato momento . fica na antiga arcelite na entrada de favela . Nesse exato momento o batalhao choque está aqui perto mais não sabe disso avisa eles pois todos os domingos tem esse Baile .",
    "spans": [
      {
        "start": 25,
        "end": 32,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 65,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 131,
        "end": 139,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 185,
        "end": 200,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Boa tarde . e manhã tarde e noite esse Inferno Olha que aqui nem é comunidade . nao estamos aguentando mais . essa falta de respeito fumando na frente dos outros . tudo ex - presidiários . quando não estão vendendo as coisas tipo tudo . estamos pedindo paz .",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "\" Um da Empresa União , foi assaltado próximo a Casa do Alemão . O trecho de incidência de assaltos diários entre a passarela da Figueira e Posto Bravo . O motorista resolveu parar em um ponto de ônibus escuro e deserto , em seguida dois meliantes de cor negra",
    "spans": [
      {
        "start": 16,
        "end": 21,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 62,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 116,
        "end": 137,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 140,
        "end": 151,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Loirinho e Pelezinho que matou um policial eles são da favela da galinha eles trabalho por lorao",
    "spans": [
      {
        "start": 0,
        "end": 8,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 11,
        "end": 20,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 55,
        "end": 72,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 91,
        "end": 96,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Novamente venho informar que a rua paraiso próximo a torre e beco no fim da rua do cemitério , está cheio de homens fortemente armados . Nos ajudem por favor ! !",
    "spans": [
      {
        "start": 35,
        "end": 42,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 76,
        "end": 92,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "essa é umas das bocas de fumo na Lapa Rua Joaquim Silva e nessa casa já vi elementos exibindo armas",
    "spans": [
      {
        "start": 33,
        "end": 37,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 42,
        "end": 55,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Muito bandido armados até os dentes .",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Moro na av . pedro calmon numa vila de pescadores em frente ao cetem . aqui tem quatro bares onde vem estudantes e pessoas comuns . tem uma mulher que trabalha num bar que está passando drogas . o nome dela é maria ( conhecida como loura ) . ela trabalha no bar da celia . aqui é area federal . O meu receio é que traficantes vendo que ela ta vendendo bem resolvam vir pra cá . O serviço de inteligência pode constatar essa denuncia .",
    "spans": [
      {
        "start": 8,
        "end": 25,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 31,
        "end": 49,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 63,
        "end": 68,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 209,
        "end": 214,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 232,
        "end": 237,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 258,
        "end": 270,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 380,
        "end": 403,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sr . Marcos ( branco , careca , possui um honda fit ) , tem ameaçado matar seus vizinhos , alegando ter uma arma de fogo . Por varias vezes durante o carnaval , chegou alterado em casa , e ameaçou matar um jovem , porque o carro do jovem estava em frente ao seu portao . Tambem ameacou dar um tiro em um jovem , seu vizinho , aterrorizando toda vizinhança , por vezes , foi avistado com Arma de fogo e constantes ameaças . Recentemente usou do poder de fogo , e ameaçou matar um vizinho ( garoto moreno , ele é da marinha ) .",
    "spans": [
      {
        "start": 5,
        "end": 11,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Aqui em praia de Mauá magé na fazenda na rua jose Barbosa porto perto da casa da tia da carroça tem muitos bandidos",
    "spans": [
      {
        "start": 8,
        "end": 21,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 22,
        "end": 26,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 45,
        "end": 63,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "O mercado rede economia do Olavo Bilac furta água da cedae . o comércio não tem nem hidrômetro e ainda não tem alvara de funcionamento e paga propina pros ficais . e tbm tem muitos produtos vencidos",
    "spans": [
      {
        "start": 2,
        "end": 23,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 27,
        "end": 38,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 53,
        "end": 58,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Uma homem aparentando entre 30 e 40 anos , foi espancado e colocado a força em uma picape preta , hoje dia 10/11/16 por volta das 19 horas em Campo Grande/RJ , Rua Barcelos Domingos , 58 , em frente ao Senac .",
    "spans": [
      {
        "start": 142,
        "end": 157,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 164,
        "end": 181,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 202,
        "end": 207,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Por favor venham se possivel hoje o amanha no complexo da mare , urgente varios bandidos armados",
    "spans": [
      {
        "start": 46,
        "end": 62,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "PMs a paisana nesta casa fazendo algazarra ouvindo funk proibido e alto volume e efetuando disparos de arma de fogo na casa . Uma viatura do do de Muriqui foi ao local constatou que eram colegas e retornou , este fato ocorreu na tarde de hoje dia 09/10/2016 . isso aqui não é favela é um local de classe média para que ocorra este tipo de fato .",
    "spans": [
      {
        "start": 0,
        "end": 3,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 147,
        "end": 154,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "CRIME EM ÁREA AMBIENTAL Estão construindo uma cabana em cima da restinga da praia . Essa pessoa que está no comando dessa construção é morador da rua dessa praia . Esta construção tem a proteção e conivência de vereadores , do meio ambiente e funcionários da Prefeitura de Marica-RJ . Meu nome é Carla e meu celular é : 21972715484 Está a disposição para vocês o vídeo que gravei com todos os envolvidos ! É urgente pois a construção dessa já está avançando com cimento na fundação das estacas ! A finalidade dessa construção é para o tráfico e uso de drogas e contrabando de produtos ilegais ! Qualquer construção em ÁREA com proteção ambiental é CRIME ! Os moradores desse lugar são intimidados e ameaçados a não impedirem essa construção criminosa ! U R G E N T E ! ! !",
    "spans": [
      {
        "start": 259,
        "end": 269,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 273,
        "end": 282,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 296,
        "end": 301,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Carro indicado como roubado pelo App sites cidadão encontrado na penha , na rua Aimoré altura do número 460 .",
    "spans": [
      {
        "start": 65,
        "end": 70,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 80,
        "end": 86,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Tráfico de drogas , armas , granadas e festa fechando a rua no bairro parque beira mar . Elementos armados e fazendo disparo com armas de fogo no local",
    "spans": [
      {
        "start": 70,
        "end": 86,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Queremos denunciar o tráfico de drogas que vem acontecendo em frente a porta de um casal de idosos , na rua Zelina de Carvalho , são Simão Queimados RJ uma mulher de mais ou menos 56 anos fica com uma banca com maços de cigarros disfarçados , mais é droga , eles estão ameaçando invadir a casa desse casal de idosos",
    "spans": [
      {
        "start": 108,
        "end": 126,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 129,
        "end": 138,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 139,
        "end": 151,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Nós pais e alunos e professores do colégio municipal professor Leopoldo machado que fica na rua vereador marinho Hemetério de Oliveira centro queimados rj vem aqui denúnciar o tráfico de drogas que vem acontecendo na porta dessa instituição onde os vagabundos ameaçam os funcionários e alunos , e estão usando os alunos menores para levar drogas para dentro do colégio , tem um aluno de nome Ruan mora na rua José Marques n 156 , sua mãe de nome Cristiane atende por Tita também é usuária de drogas , o mesmo está levando drogas para dentro do colégio é bastante problemático e agressivo , ameaça os outros alunos , pedimos a ajuda do 24BPM , e do conselho tutelar neste caso , desde já agradecemos",
    "spans": [
      {
        "start": 35,
        "end": 79,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 96,
        "end": 134,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 135,
        "end": 141,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 142,
        "end": 151,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 152,
        "end": 154,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 392,
        "end": 397,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 409,
        "end": 421,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 446,
        "end": 455,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 467,
        "end": 471,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 635,
        "end": 640,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 648,
        "end": 664,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Prisma azul Placa LSH 7347 Quando foi roubado não sei Mais ta a dois dias parado na rua noroeste Bairro jardim paraíso 2 Nova Iguaçu Gaúcha próximo ao grã para",
    "spans": [
      {
        "start": 84,
        "end": 96,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 97,
        "end": 118,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 121,
        "end": 139,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 151,
        "end": 159,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Tô recebendo uma denúncia . O problema é o Morro da Mangueira , que liga o Bairro São Cristóvão . Os criminosos estão funcionando os pontos de vendas de drogas Todos os dias . A tarde , a noite e de madrugada toda . Montaram uma barraca feita de lona de plástico , amarrada no pau . Em cima dessa área de mata , tem a parte do corredor da escada , tem várias residências que estão fazendo beco . Estão funcionando 24 horas agora . São menores e outros são maiores . Todos são moradores e outros são do Tuiuti . Várias vezes entraram armados e usam rádio transmissores e quantidades de drogas . Fazem parte da mesma facção , o comando vermelho . E disfarçam pra poder enganar os policiais . Tá faltando segurança reforçada e até agora nada .",
    "spans": [
      {
        "start": 43,
        "end": 61,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 75,
        "end": 95,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 502,
        "end": 508,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 626,
        "end": 642,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Fui vítima de tentativa de assalto e homicídio no sinal do cruzamento da Estrada da Soca , altura do número 420 , com a Estrada da Meringuava , sentindo Av . Dos Mananciais . Onde assaltantes tentaram roubar meu veículo e atiraram na porta do carro na minha direção , furando a porta e quase me atingindo . O local é escuro e ficam veículos estacionados na esquina , facilitando a ação de bandidos . Isso ocorreu em 23/03/17 as 21 : 45h , e até hoje permanece do mesmo jeito . Pouca iluminação e veículos facilitando a ação de bandidos . Espero que haja ações determinantes para coibir essas ações de criminosos que agem livremente e constantemente na área .",
    "spans": [
      {
        "start": 73,
        "end": 88,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 120,
        "end": 141,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 153,
        "end": 172,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "\" Vossa Excelência , Solicito , em caracter iminente , impossibilitar ao conter uso de armas em quaisquer circunstâncias . Como também , tutela sob bem jurídico de abuso de relativa incapacidade civil e penal",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Um bar na rua André Rocha na altura do número 4 . 600 e um forró que funciona geralmente todo final de semana às sextas , sábados e domingos sempre no período da noite pra madrugada , geralmente nesse decorrer da madrugada que acontecem as coisas , nos moradores do local já não aguentemos mais . A mais ou menos 3 meses atras passou um carro preto metralhando todo mundo que estava lá , um pessoa chegou a morrer , sem contar que o som é muito alto o que também fere a lei do silêncio , a situação é simplesmente insustentável a dona do bar que é uma mulher que não sei o nome não está nem aí . Já ocorreram outras situações péssimas como briga porradaria casos de homofobia entre outros , a polícia tem que vir aqui dar um jeito nisso , pois ninguém faz nada assim não dá pra ficar . Sem contar o uso e o tráfico de drogas que rolam solto madrugada a fora . Por favor peço as altoridades que tomem uma providência , essas situações geralmente acontecem no alge da madrugada , e tanta gente que nos moradores ao redor não conseguimos nem passar na calçada , pois as pessoas bebendo e consumindo drogas ocupam toda a calçada , às vezes temos que nos arriscar e passar pela rua a ponto de ser atropelados por um carro . Para efetuar o flagrante devem vir na madrugada por volta de 2 : 30 as 5 : 00 da manhã , na última sexta feira véspera de feriado o som ficou rolando até as 7 da manhã , uma situação que não dá pra continuar , somos cidadãos e pagamos nossos impostos em dia , gostaríamos de ter ao menos um pouco de sucego de madrugada . Obs : ( Todas as noites antes de começar o bendito forró passa uma viatura do 18 batalhão para receber o chamado arrego . Ou seja se for pra vir essa mesma viatura não vai adiantar nada , gostaria que o caso fosse tratado por outro batalhão e de preferência pela polícia civil . )",
    "spans": [
      {
        "start": 14,
        "end": 25,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 693,
        "end": 700,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 1619,
        "end": 1630,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 1622,
        "end": 1630,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 1804,
        "end": 1817,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "\" milícia voltou a agir no parque fluminense , precisamos da volta da operação de combate à milícia urgente ! Bairros Pantanal , parque fluminense , Wona , Vale das mangueiras , Vale do ipê , parque amorim , parque Muisa , São Bento , Pilar , Vila Rosário , Vila São José , parque Suécia , Lote XV , Sarapuí , Vila Guaíra , jardim Leal e Gramacho estão perigosas com a guerra entre bandidos e milicianos . um deles vem ser comandado por Diego conhecido como Cabeça do ouro e Rafael alves dos santos conhecido como russão além de praticar agiotagem e o tráfico de armas . no jardim porangaba , Rua iguapé que fica de esquina com a estrada do china no bairro parque fluminense . As ações deles dois são cruéis e envolvem a prática de homicídios , ocultação de cadáveres , cobranças e taxas a moradores , tortura , lesões corporais graves , extorsões , ameaças , constrangimentos ilegais e injúrias . Rafael \" \" russão \" \" tem passagem pela polícia pelo crime qualificado , tentou matar um homem com tiros no ano de 2015 , o mesmo sobreviveu mesmo baleado e após receber alta do hospital denunciou o mesmo , que responde processo em liberdade , processo No 0014351-27 . 2015 . 8 . 19 . 0008 . nós moradores da localidade pedimos paz e justiça e a prisão desses criminosos que se acham acima de qualquer lei . o assassinato a tiros dentro do próprio carro , na tarde da última quinta-feira ( 08 de dezembro ) , no bairro Lote XV , onde a vítima dessa vez foi Denilsson que teve atritos com esses 2 melicianos e morreu no banco do motorista Peugeot , cor branco . só conseguir o número que era muito usado por um deles tel do meliante : 021974145646 . faça essa denúncia e espero resolução , estou fazendo minha parte . \"",
    "spans": [
      {
        "start": 2,
        "end": 10,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 27,
        "end": 44,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 36,
        "end": 38,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 92,
        "end": 100,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 118,
        "end": 126,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 129,
        "end": 146,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 149,
        "end": 153,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 156,
        "end": 175,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 178,
        "end": 189,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 192,
        "end": 205,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 208,
        "end": 220,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 223,
        "end": 232,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 235,
        "end": 240,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 243,
        "end": 255,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 258,
        "end": 271,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 274,
        "end": 287,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 290,
        "end": 297,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 300,
        "end": 307,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 310,
        "end": 321,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 324,
        "end": 335,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 338,
        "end": 346,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 437,
        "end": 442,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 458,
        "end": 472,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 475,
        "end": 481,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 475,
        "end": 498,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 514,
        "end": 520,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 574,
        "end": 590,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 597,
        "end": 603,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 630,
        "end": 646,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 650,
        "end": 674,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 898,
        "end": 904,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 909,
        "end": 915,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 938,
        "end": 945,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 1410,
        "end": 1424,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 1455,
        "end": 1464,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Traficantes se valem do bar do Mineiro para vender drogas no local , sendo o consumo feito do lado de fora do bar .",
    "spans": [
      {
        "start": 24,
        "end": 38,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Baile funk ocorrendo no bairro Almerinda , com perturbação da ordem e venda de ilícitos .",
    "spans": [
      {
        "start": 31,
        "end": 40,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Voltando à normalidade após algumas tentativas da polícia",
    "spans": [
      {
        "start": 50,
        "end": 57,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Parabens muito obrigDo por vcs nos ajudarem e tiraraô o trafico daqui da minha rua a farmosa rua taurus agora graças a Deus e a vcs que a rua esta limpa sem trafico Deus abençoe a todos vcs",
    "spans": [
      {
        "start": 79,
        "end": 92,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 97,
        "end": 103,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Luciano Viana da Silva trafica drogas do morro Boca do Mato no complexo do Lins de Vasconcelos e pássaros silvestres . Além de cometer assaltos na avenida Amaro Cavalcanti com sua moto . Intimida os moradores com arma na cintura pra não denunciar os crimes que ele comete . Placa da moto KOU 4331",
    "spans": [
      {
        "start": 0,
        "end": 22,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 41,
        "end": 59,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 63,
        "end": 94,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 147,
        "end": 171,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Após a operação , onde foi desmantelada a quadrilha especializada em roubos e desmanche de veículos , na Baixada Fluminense , tendo diversos presos , entre eles Romulo Rinaldo Rangel , foi veiculado na mídia , sobre um dos elementos , vulgo Russão , de quem a identificação era desconhecida . Russão , é Deivison César Pinheiro , com quem Rômulo cumpriu pena em Bangu 6 .",
    "spans": [
      {
        "start": 105,
        "end": 123,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 161,
        "end": 182,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 241,
        "end": 247,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 293,
        "end": 300,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 304,
        "end": 327,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 339,
        "end": 345,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 362,
        "end": 369,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Gostaria de porte de armas e ameaça . de . morte",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Reunião de traficantes fortemente armados .",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Baile de davela ninguem ta aguentando mas varias barricadas os policias do 15 batalhāo tudo corrupitos e tudo arregado",
    "spans": [
      {
        "start": 63,
        "end": 71,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 75,
        "end": 86,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Veículo de placa : krt8325 Modelo : Honda civic Sport Cor : branco Ano : 2016",
    "spans": []
  },
  {
    "text": "Em Senador Camará , no condomínio DESTRO , localizado , no conjunto com entrada pela rua Albino Paiva 401 , 0 bandido chamado ARNALDO , está com elementos armados de FUZIL , intimidando os moradores para pagarem semanalmente por segurança , já reclamando anteriormente ao 14 batalhão , polícias as sextas feiras comparece ao local e recebem próprias para fazerem vista grossa .",
    "spans": [
      {
        "start": 3,
        "end": 17,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 23,
        "end": 40,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 89,
        "end": 101,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 126,
        "end": 134,
        "label": "Person"
      },
      {
        "start": 272,
        "end": 283,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Quero relatar sobre o baile funk no bairro Paraiso , cidade Sao Goncalo na regiao da UERJ FFP comeca no inicio da madrugada de quarta-feira e tem ido quase até de manha ( das 23 : 00 até as 06 da manha ) . Desde o ano passado acontecia seguidamente semana apos semana atrapalhando o sono de todo mundo ! Isso é um desrespeito , com quem trabalha/estuda cedo . Provavelmente é promovido pelos bandidos do morro do Feijao com ligacao com o Comando Vermelho . Os proprios bandidos divulgam a filiacao e desafiam a policia abertamente .",
    "spans": [
      {
        "start": 36,
        "end": 50,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 53,
        "end": 71,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 85,
        "end": 93,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 404,
        "end": 419,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 438,
        "end": 454,
        "label": "Organization"
      },
      {
        "start": 511,
        "end": 518,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bom dia agora neste exato momento bandidos armados na rua dalmir da Silva bairro do sacramento são Gonçalo atrás do depósito de gás urgente estão armados moradores não estão Nei conseguindo sair de casa ! ! ! ! ! ! ! !",
    "spans": [
      {
        "start": 58,
        "end": 73,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 74,
        "end": 94,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 95,
        "end": 106,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 174,
        "end": 177,
        "label": "Person"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "ONTEM POR VOLTA das 23 : 50 ROUBARAM UM CROSS FOX ENTRADA DE MANILHA/ ITABORAÍ QUATRO ELEMENTOS COM UM FOX VERMELHO RENDERAM E LEVARAM O CARRO 2 ARMADOS SENDO UM DE TOCA NINJA .",
    "spans": [
      {
        "start": 61,
        "end": 78,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sempre ando na lagoa . E tomando agua de coco no quiosque do indio em frente a sede nautica do vasco . Sempre me intrigava a quantidade enorme de vasilhames de bebidas importadas . Vodka whiky . tudo escondido e trancados em lixeiras . Outro dia vi ele limpando os vasilhames com pano . Ele me disse que vende para donos de boites e bares . Que vem sempre pegar de carro . Ja denunciei anos atras pelo site de policia a epoca e nao deu em nada . Podemos estar na ponta de iceberg . De falsificao de bebidas peco ajuda obrigado",
    "spans": [
      {
        "start": 15,
        "end": 20,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 66,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 79,
        "end": 100,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 410,
        "end": 417,
        "label": "Organization"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Garotos do morro do Bumba tomaram uma vila Fechada na rua retiro saudoso 36 viçoso jardim Niterói . Crianças estão chorando , moradores recebendo ameaças e sendo desrespeitados com baile funk em rua fechada em último volume com músicas totalmente proibidas de cujo sexual explícito . A vila tem saída para a rua são José atravessando o morro . Os mesmos usam o local pela falsa sensação de segurança por ter um portão e grade mas que não existe tranças .",
    "spans": [
      {
        "start": 11,
        "end": 25,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 54,
        "end": 72,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 76,
        "end": 89,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 90,
        "end": 98,
        "label": "Location"
      },
      {
        "start": 312,
        "end": 320,
        "label": "Location"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Este homem pertence a uma quadrilha que falsifica e clona cartões de crédito e passa nos comércios locais e supermercados",
    "spans": []
  },
  {
